連登第三屆自貼現電腦枱或房

第二屆成績

留名

先貼為敬

劉明

個枕頭套一樣

用左幾年啦

你地房既電腦枱 衣櫃 係出去買現成定訂造

可否請問香水除左dior sauvage之外,
其他係邊隻香水黎

Tom Ford RIVE D'AMBRE
兩隻我都好鍾意

冬天用sauvage 夏天用tom ford

講亂我都世界級 懶得執

感覺夜晚會有小強喺到遊走

亂到
點頂得順

我都係冬天用sauvage,夏天仲未搵到隻鍾意既

平均3個月會興起大執一次
但唔洗3日打回原形
老母成日話好似生左個仔咁

點訓先至岩

床單有冇洗

間房好細
檯面啲線好亂

啲野堆晒係枕頭邊就訓

床單有 兩星期換一次 依樣係唯一堅持

狗竇
亂先舒服

之前個Po
好似反而係仔間房先最整齊又靚

求wallpaper 搵極都搵唔岩岩size既神奈川沖浪裡

係咪有小朋友

Home sweet home

好想搵啲Cable management嘅set搞好佢
不過次次都無左件事

我嚟

巴打你 iPad 個座係咩黎？

襯哂色

咩keyboard

張國榮哥哥的歌精選集

病君多藥

lm等睇google server房

又係時候出來獻下醜

記得巴打張檯

有人記得我好感動
多左好多雜物

fc900r

笑左

咩moon?

右手面喇叭旁個舊野係手寫板？

乾電叉機

好多razer soundbar

巴打你呢一張咩台嚟？

佢似窗台改裝

全套都係razer

自訂傢私

岩岩先睇到
見到哥哥個樣之後笑撚左成分鐘

條sound bar真係咁靚聲？值唔值個價，咁貴

邊度訂，幾錢，想要張差唔多，應該再長多一兩尺左右

我都覺，但佢話自訂，所以想知，我最近要整張超大電腦台，兩個人用

個mon係本身直？ btw好正 點解個個都雙mon架

右上有掣
本身橫，右邊係底，應該係

一般啦 我都係用黎插電腦同ps4

LEUNG KAHANG 巴打 北海道好唔好玩呀？

見到啲公仔display即刻怯一怯
因為自從養左貓之後
唔敢咁放啲野出黎
一定會比啲貓一件一件咁掃落地

成班有錢仔
根本香港無窮人

窮人根本冇房同枱

lm

張枱其實唔會用
屋企人去左外國 長期佔用佢張大枱

好整齊

求wallpaper

三mon 邊個夠我multitask勁
覺得自己係mon後面加左條暖光燈好靚

地震完咁

冇房人士葡萄post

好中意呢類post

gdragon

好唔舒服既感覺

隔住個mon 都覺得毒

好大間

大家間房都好靚

都就快裝修

亂到戇鳩

好簡潔 我鍾意

wow正

電腦枱 屌你笑撚左

頂你咁樣用哥哥既精選

上年影，啱啱搬走左

見到嫲嫲好感動

好提子

同意
我間房又係好整齊 小小亂都頂唔順

貼左啦

一睇到即 jer左一聲

我都係呢張櫈

好鬼死多塵

痴撚線 連登仔個個家財萬貫

無咩變過

個個都有錢人

靚撚到

似外國

咁多人都雙Mon

巴打我識得你

巴打 我好似識得你

好多人識

好羨慕
無房人 由細到大都幻想如果有房點佈置

條頸會唔會好攰

我都係上eBay 見最平就買炸

曲線自爆？

幾好睇 d光

Enjoy

好正好舒服，落大雨打風時候仲正

影到好撚恐怖

我都覺

我買咗Ikea盞心形燈 佢係紅色燈啫

勿相認
早排買左新枱燈

笑左出聲

btw連gip都有仲要咁樣開剩條罅，懶得很

開房燈會自爆

巴打澳洲邊度

我覺得呢個已經變左成個 post 既重點

又係你 勿起底

記住唔好影自己間房如果唔係一定俾人以為你入咗去叫雞

日光日白 有太陽 出面對住個山 綠色幾舒服

我仲以為係。。。

呢個

真係紅燈區d燈光咁

狗竇咁款

啲房好有自己風格

屌你班仆街
以後唔撚開啦
已經俾幾個人講過 好似做雞咁

Keyboard 好靚 喺邊度買架

男人唔好扮雞

日頭背光咪睇唔到mon
Btw

機票有名

一般 咁都係買番普通creative Logitech 大大個嗰d算

痴線佬

會落大半 窗遮

between, 我係書房時間多過係自己房同廳

換左係Herman miller 好舒服

所以我冇野可以share

你點搞個訓係度個moon
同時下面睇片、上面做野/打機是否ok

以為你擺左神主枱係房

好撚慘

屋企無
得地主公喺門外
但我唔敢再用盞燈啦
已經俾幾個朋友講過
我又拆哂啲波波燈

點解會有人用紅色燈咁癲

嚇下對面樓掛

下次用月亮黃色
我聽日就去買

咁多人用直MON竟然

3月裝修完

屌你啦 葡萄

好似知你係邊個

屌
你邊個？？？？？

張凳好唔好坐，幾錢，你身高幾多

睇舊post我先知咋 我點會自爆

同款櫈
抵坐

我覺得你係我啲同級同學 仲要係有我snapchat嘅
長沙灣深水埗區

價錢幾多、巴打身高？

ok既千5蚊，有錢我建議買貴d皮靚d果款

不過我無

一定係同級先會識你架喎 新同學個sc咁多人加左

genelec?

你有無同我傾過計
唔好爆我出嚟 跪求
唔想人知我平時咁撚on9

部notebook咁用唔辛苦咩

Btw
鐵樹蘭

巴打啲房好撚正
我間房比野遮到無地板

巴打啲動真係好整齊

我要買兩張，再貴會破產

房

yup 8020

黃金地下，果次要訂重要等好耐下

靠下面keyboard mouse
notebook mon細左小小
要較直張櫈先睇得舒服

平時打機mode就靠左邊大mon

thanks

如果知個來源就好，佢地要等應該都係接單先訂，比佢地賺不如比運輸

圖片模式冇kfc

咁打機要個頭另去左邊？
定係會拎keyboard 過去
我而家有d偏，唔是正前方用電腦，都有d唔舒服

巴打你張長枱幾錢？

普通,自認係正正常常冇特點

有部ps3放左係左下櫃底

如果真係用電腦打機嘅
我估我會合埋notebook
隻mon拉到中間打

張檯連埋張床訂，就咁一張長檯我就搵唔到了

打機就張櫈較平啲咁打
個人拉後小小就唔使頭另另

屌你地個個間房都咁撚大
個個住過千呎我屌你老母好羨慕

隻舊moon 唔知點處置好

直個啲長mon其實有咩作用？

睇漫畫 文件

大約幾錢 想買個黎扮下野

間房好細 垃圾一大堆

經濟實惠 u2417h

姐係幾錢

1699 好似係

上網見橫嘅 係點打直

睇網頁一流

其實想問下有兩個芒嗰d巴打即係有兩部電腦定一部電腦可以做到？ 真心唔識想學下野

Keyboard

個stand可以打直
再唔係轉mon臂/上牆

第一次見人用法包枕keyboard

一部

我樓下又係有條友用紅色燈 係街度望入去成間房都係紅色

我無房....

desktop個時間widget點整？

張檯好撚亂

steam個Wallpaper Engine

好野黎

巴打用Tom Fond 識野

Tom Ford *

呢個年代巴打仲玩緊曬相?

睇你張 display card, 卡後面有位出就可以 duel mon (大部份新卡都一定有架喇)

巴打 你張枱令我有以前考試前寒窗苦讀既壓力 no offence

豆釘？上水？

通常雞竇先係紅紅地色 我驚你對面屋㩒你鐘仔咋

好多巴打啲枱都好正

唔好再講
我驚我忍唔住打爆間房

唔雙Moon 點做野
打機就唔需要

地方細 啲書同notes啱啱好夠擺

2個係正常
三個就因應個人需要
個人覺得冇咩用

打慣要等嘅機你就知雙mon有幾重要

一個打機一個上網一個睇片

龜MORE

之前都用開3個,第3個多數用黎開D FOLDER或者係多左出黎既程式,
睇下電視播下片咁,不過真係太晒位
拎走左個之後張枱即刻多左好多位擺野

個wallpaper 好正

做野run analysis, 寫paper 都有用

我都有一樣

我女朋友都叫薯蛋頭太太 不過佢無房

貓

地球嚟架，夜晚熄晒燈睇會好治癒
用開dual mon 嘅巴打可以試下用mutilwall呢個程式
可以將個wallpaper分攤俾其他mon
不過要揀返啲解像度高啲嘅圖

喵

呢個最正

一樓一

akracing dxracer maxnomic

坐係床用電腦, 我覺得等於訓

腸油

你支旗

屌我都想有一間房

正常係幾大

啲模型無玻璃櫃個啲會唔會好痴塵？

有房唔代表過千呎嘅，乖啦

利申本身夠住但設計太濕鳩又多雜物搞到晒咗勁多位又抖唔到氣

其實係咪真係有需要同埋點樣可以喺部電腦前面睇書

有澳紙唔代表係澳洲嘅

Btw有冇考慮打橫掛支旗，而家好似倒掛咁

好撚正架 仲有好幾條未用過

唔洗唔開心，冇窮撚圖絕對係因為d 窮撚（例如我）冇圖可以share，並唔是因為有米丁丁佔大部分；巴打你並不孤獨

一部：跨 display card 要加 SLI/Crossfire
亦可以多部 + Synergy (symless) 嗰啲程式 share

有需要
打大型 prog + debug + 查 API 開極多 window 唔出奇
前幾個月仲讀緊書就係有三個先夠做
其實有時都仲係會唔夠用

都係咁

真係有用既，一係賽車撚/部分3 moon games、一係multitask
最常見multitask 係video, document, web browser
Pro d 就係幾個software, web browser, eg剪片撚有時要分開剪聲；run simulation, 要mon實個software，但又冇理由唔做其他野坐係度
呢d情況一個moon禁撚到你仆街

Love Live

嘩你老味
好撚正

床+床腳後面之外delete 曬既空間=正常，都有好多窮撚要再減5-10尺 即係得張床area再減d，因為唔係咁闊

點搵番蒞

係 窮/柒都唔po啦 何況香港唔係幾千個中產都冇掛

你指減右面定下面

有冇人覺得上隔床對住天花板抖唔到氣？

Hi佢仲以為自己間房同佢差唔多，點知諗諗下同我屋企間雙人房差唔多大

淘寶好似有

兩個瑩幕其實真係好D咩
雖然外國有話兩個可以提升productivity
但係屋企真係有需要？
同埋問下打直個螢幕果d巴打
隻mouse跨螢幕咪會跳黎跳去？

試過你就知

用過返唔撚到轉頭

用過朋友果部 差好遠
好想要但屋企太細

有錢女？

請問巴絲打一間屋人均面積幾多先夠用

好想坐係張床睇絲打沖涼

En suite你話呢 不過一間房又作唔到準

返工未試過用多mon?

唔會，你可以set 到右moon左上，去左moon右下，tunnel 個位唔會跳跳下

有用就係 上下網打下普通game呢啲無咩用既就純粹曬電

我自己都係打code打得越嚟越多 覺得轉嚟轉去太煩同慢先加左個mon
平時休閒第二mon都無咩用

141?

求 wallpaper

雙mon 真係好正 用過返唔到轉頭

咁問得肯定未番過工同未試過用duel mon

見到有自己房巴絲都好羨慕

咬手指

龜龜曬太陽

影成咁都幾柒

巴打 求wallpaper

間房擺唔到大檯 個mon被迫掛墻

razer

算唔算空間鬥士 ？

多野但算整齊

大房

有冇巴打瞓緊高架床，可唔可以share下你間房點整

個style咁簡㓗 但係個筆筒好多嘢 好似太亂格格不入

香港地 好似得我一個窮人咁

支旗邊到買？

好多F1

扮工房

睇禁耐得呢個望落似窮人

下次可唔可以限窮人post 睇到我諗起戴耀庭. jpg

唔係嘅
一路玩 game 一路睇直播都仲係冇問題
不過第三個 moon 真係有時唔知做咩
mouse 得一個，moon 就三個

我真係頂唔到咁亂
我自己鐘意張枱乜都無

公司就係嘅屋企真係有時亂啲反而記得啲嘢擺咗喺邊

一執完房就睇到依個post

原來咁多人都用dual mon

點解影完好似斜佐咁既
角度問題？

同時間又打機又睇片又上網咁 部電腦咪要超級勁？

Mon又唔係貴
有位自然放多隻

唔敢睇呢啲post 利申冇房

打得機就容易應付其他兩樣啦
人腦先勁 做到咁多野

紙巾位置好就手

巴打依張咩櫈黎？

支結他好慘
咁放出來

巴打部電視幾多吋
我床尾部電視得27吋唔係好夠大 但係又唔知換幾多吋好
btw 貓貓

你個 chrome 得閒閂咁啲 tab 已經填返條數啦

巴打幾有品味

有味

個keyboard

是但一個24寸去高登 黃金 買都只係1300-1400
直mon 24我嫌太長 用緊19寸

咩櫈黎

貼下女朋友間房算

耳機架幾正 邊度有得買

買機箱(NZXT S340 elite)送嘅
好似有得單獨買，叫NZXT puck，你可以去centralfield睇下有冇
磁力底超好用，仲有得用嚟執線

痴線佬嘅枱面

正wor

撞機箱

呢個機箱靚吖嘛
好多人都買

啱先唔記得咗quote
呢個機箱靚吖嘛
好多人都買

請問巴打用咩掛起個耳機

冇記錯好似 48寸

巴打上面係床？

上面答咗，NZXT puck

窮鬼，勿相認

左邊係咩耳擴

btw巴打係套嘢點駁？
teac rca出俾5.1, xlr出俾2.0?

放左上黎俾人話似141

Arashi

有時會有cat gank

訓係度個個mon係用黎賣戲飛

終於見到有Mac

我都用緊呢張
唔多好坐特別個頸位

澳洲JJ勿相認

我個廳就係我間房
我個房係用黎訓覺only

CM STORM?

成座扭蛋機搬入屋

無位呀...
支旗新買的舊旗
縫出來同羽紗造

竟然同款枱

舊物group

終於搵到件有高達

冇窮撚敢show
有錢人多D表演慾

好心班窮撚就走啦

搭單請教下,見好多C兄都打直個芒,除左上網睇得多D,仲有咩用除?

喇叭同款

見米字係唔同布料縫出嚟，好好J

支旗貴唔貴

實惠雙肺葉櫈
試坐果陣好似好正，但其實佢中間腰位無乜承拓
去實惠可以試下，不過個人唔建議買

幾有貨喎巴打

我自己覺得櫈真係唔可以揀平

1日坐好多個鐘 買人體工學 再去試清楚就最好

巴打你張櫈係邊到買同幾錢架
好似幾舒服

你嗰張呢

好多巴打都係雙moon...

唔係啊，左後方係床

千幾
要等同埋講有無運

我自首
我係窮撚

留名今晚post

好dry

原來是咁的 小弟真係見識少 俾你地搞到想砌返部

貓貓已經贏哂

都買左3年幾，果陣試都正架，覺得條腰俾佢包到冚曬
其實坐落都唔差嘅，最麻煩係個頸枕，太前，頂住個頭
後來把幾火拆出嚟鋸短佢，舒服晒
不過係有啲心郁想換下櫈，之前都有爬過下文
巴打有咩推介？

巴打好有米

yes
都幾年前買落

基佬紫先正

話說如果鍵盤排燈壞咗
可唔可以換?定係買個另一個好啲?

其實買張入門級DISPLAY都已經有雙輸出,
甚至有D底板內置DISPLAY都有兩個OUTPUT
你使用量唔大,普普通通睇下戲上下網,唔需要砌過部啦
如果你係嫌部腦慢既,SSD裝WINDOW先係你最需要砌果PART

有無得分享張wallpaper出黎

真-有錢

我係wallpaper engine係動態圖嚟

買過個好啲

好靚

巴打你張檯係邊到買？我都想買張

我用 Herman miller 係貴d 但保10年

帽事綠

個個都玩緊splatoon

好好玩

光污染

比起巴打們 我細到

明白 唔該你呀巴打 又學到野

巴打你呢個speaker好用？已經見到有幾個巴打用緊

有到就黎變貨倉

邊度買張相同皇冠?

同巴打同一張椅

我覺得麻麻
啲bass唔夠實淨 同下潛唔夠

好多窮撚呀

連登咁多有錢仔

同你同一隻喇叭

龜

咁多有錢巴打！

諗起窮人唔好生仔巴打

好得意既設計

低價edifier 好野

係間房冇位 只可以咁放

見幾個巴打都有興趣
係呢張黎，我覺得好舒服

個拖板咁型棍

巴打們 你地啲床係訂番黎定買現貨
最近想搵個張床，但睇極ikea同實惠都睇唔岩心水
希望大家俾啲意見

EDIFIER正野
我果套係e3200,講緊係十年前買
後來房換左Z906依家就放左出廳,仲好好聲

個Mon增高架 係邊度買？

美容院

edifier 性價比野
我都想有位放Z906

今日用左成個下午清潔

巴打隻地板好正 就係想用呢隻

張枱幾大都冇用 亂撚到on9

Mon昇高架係邊度買？求介紹

張枱幾好
但插蘇位放枱上 食左空間 + 肉酸左
可惜 應該放枱下 枱度開一個蓋for線通過

好想換走個舊mon

同求

咁撚多牛仔褲

Taobao

好似見到J.D. World D 毒野

29uc97定88

2a 3a差電機

VISVIM

來到第三屆，點都要支持下

兩日之後再影張相放上黎

點解屋企要有扭蛋機

暫時得呢個巴打同我老豆有得fight

個mic架未運到

貼牆到啲勾幾靚，自己買定點

Google 下select -18,
去下油麻地現時點的舊物店
畫係複製品，皇冠要有心理準備唔平同少有

用左7年幾 爛爛地

英國宿舍?

塊板幾正，係邊度買

咁強Patrick

爆伯母出黎

一塊一塊砌,之前係YAHOO 團購買

正

咁多人枱面無野既，我唔信

得個暖爐都認得出

套pulse呢

屌好似認錯人
自膠

窮撚邊有錢買keycap

我都想擺多啲野，但我又無書無figure無碟，有啲咩可以擺下

無錢玩電容軸keycap姐
普通機械鍵盤keycap唔難買嘅

之前D realforce keycap放晒鳥

想問邊到買同幾錢？

發覺好多巴打都有headphone,用黎當擺設都幾型

同headset

書房

yeah bb
返去俾張 list 你

對ear cuffs已經老化

又來 upload 下先，睇下有無電腦枱相認 post (請留意個 mon)

淘寶

真心正

平時要寫野開燈就

平時正常用電腦就

遲d一大就

fostex pm0.3?

Fostex 0.4c
Onkyo DP-X1
我之前都有個第二個款嘅電話座

買左，蒞緊月中應該到

日系

早知唔post啦，個個都豪宅咁

成堆有錢人
哪有房哪有枱哪有錢

yep

ller？

之前都有諗過玩一套日系 pm0.3 hp a4

pm0.3好野黎
其實仲有隻msr7不過用緊無影同諗唔到放邊

上面幾個巴打d背光顏色燈邊度買? 我見tb同ikea都有

我都係，連個headband都開始甩皮

我係tb
買條rgb嘅usb拎電
但我買嗰條佢反轉左藍色同綠色

鐵三角headphone 我淨係有過ES7 同埋聽過ES9
唔算好差, 但係又好似唔係個個價位

至於我自己隻pm0.4c 好滿意

0.3同0.4都有個通病係較細聲會唔平衡
依家用dac去較音量就無左個問題

pm0.3 0.4 好野黎

如果for聽歌 用 Fostex PM0.4c
係咪優質+價錢OK 重要日本牌子

定係你地覺得唔抵hi 會推介第D

有dac嘅0.4都ok
無dac唔知推唔推得郁

枱面 vs 枱底,
示範一下咩叫眼不見為淨

其實已經有努力執過 但太多電線, 唔知點執

我個對好似千五六咁上下
我覺得呢個價位都有咩對手

算係性價比較高果堆 有d人會話佢既聲好"日本風feel" 同埋佢係中高頻比較出色 如果要搵類似既就s530d

其實我張枱就你個MON入面果張枱
但太亂唔post了 擺左盒模型上枱

係mon入面果個mon入面果張先係我

左

中

右

除咗中間都係用咗 行 Neural Network 做放大處理

掛牆係 Animage(アニメージュ) 2017年 08 月号《活撃 刀剣乱舞》B2 海報 feat 鶴丸同藥研

掛門係 J.D. World '16年出嘅瑞翔鶴掛軸

啲HT全部都display出黎？定無拆？
巴打儲啲種類都幾廣 KAWS好正

好多v仔喎

好撚亂

認得依個巴打張床 次次都有佢,好似重有兩個巴打撞床

勁靚

罐野飲出賣咗

電腦房 = 狗廁所

新屋入伙？

點解咁講？

似前幾日搬黎

301?

住咗幾年啦

係呀
301搭hifiman X100, 平平地玩下

Tiff簽名波波

睇完個POST好想執房

原來就係你巴打，張床好鬼短

主人肯上床真好

你老豆都玩 figure ?

btw, 扭蛋機係見平, 屋企當時仲有位放, 咪買

主子

扭蛋機

我窮撚無房 張床放咗係廳
整咗好大塊水松木板釘野
以前中學就釘通告 依家已經比人入侵咗

打丁果陣會唔會好似俾事頭婆望住

巴打食好多煙喎

問題係我有好多線都過長(左面果堆),
同埋唔同線要去唔同方向, 無得靠走線執靚佢

張凳office work買？

有無直mon wallpaper 網好介紹

唔係好明
有冇link

我見有啲人嘅房都唔算好大，你地點樣可以又放床衣櫃同書枱？因為啲書枱張張都好似好大張佔左半間房
我煩惱緊點樣係房放張大啲嘅書枱

好焗

右邊個部咩嚟

巴打左邊嗰個係咪酒壺黎？ 喺邊買

巴絲打們點處理塵嘅問題？

唔明咩？
係殖民地時期的旗，新到手的
佢米字部分係縫出來，新果d 係印出來，
紋章都係印出來縫上去，新果d 係成張一幅過印
質地係比較少見的質地，叫羽紗
羽紗貴但唔會晒到甩色，但重身無咁易飄起
新d的都是尼龍，平同輕易飄起，但會晒到甩色
再舊有綿質的，比較難保存，難搵

見過淘寶有

會
所以我掛皇冠比較多...

求你個moon

我都有呢個問題想問大家
希望有巴打講埋邊到買

我驚過多幾年你會拎番事頭婆出嚟擺下

相中人係邊個

女朋友間房

講下係訂造定現成買

左邊係淘仔訂造用來專推HD650既class A耳擴，不過都唔係貴野 唔洗1000蚊，不過都推到650有7-8成 起碼氣勢出到來

我套野係電腦經USB Filter接Teac DAC
跟著DAC用XLR to RCA線接左邊耳擴，
有源2.0就用光纖起電腦底板直出
5.1就接底板既5.1 sound card
Dac對RCA out而加同時接住對2.0，想遲D入部平平地既headphone膽機用來推K701 701真係好難搞 到時仲可以用膽機來推下無源喇叭仔

Btw窮L一名 平買平玩較果唔錯

日日牛仔褲加上面一對靴 巴打簡約主義文青

影到好似模型咁

我張枱僭建到九龍城寨咁

拎一樣野勁多野碌下碌下碌落地

勿相認

感覺上visvim好似好難同文青扯上關係

講真，喇叭黎講1500算平
1500要更好一定有更好
Razer做headset果d比較多
喇叭都好似剩係出過兩個

我為左集齊全套多
但至少一定唔會係差先

搬屋換哂成屋新野，幾錢真係唔記得
好似都係係沙田宜家傢私果個商場度求其揾間野自訂訂

直線自爆 白色嗰張揭開係書枱

深夜回post
上次都有支持
見到個個都set得好靚

好鍾意個褲架 係拍賣網bid返來
有古木feel 配埋紅木書檯

差唔多解釋哂

洋奴走狗~

我間書房係全密封 所以無乜塵 一個月抹一次就夠

不過間房好細架咋

張床咁撚大

發覺宜家傢俬啲枱太大，喺淘寶買枱制唔制得過

換做Creative BlasterX Katana咪更好聲囉
再上要預$10000買Yamaha架喇
一係轉玩法買5.1喇叭 但你要有位放 + 插線，書房一般搞唔到，多數soundbar/headset

窮撚mon
AOC I2481PXH 貪佢夠簿同幾靚仔

單元差D 貴幾百RGB

好正好復古 請問旗仔邊度有得買

咁張枱呢巴打

gatsby好廢

點樣單元差D

支持一下先

塊board 好靚 邊度買

睇spec有架啦 多個遙控 無THX 果D可以比較下 落腦場睇下長度 聽下兩者既聲再揀

求六角形果塊板

冇窮人

見tb 有, 韓國創意牆貼毛氈六角形置物牆貼裝飾板

【我剁手都要买的宝贝（Thehaki 韩国创意毛毡六角形智力板多功能彩色置物墙贴装饰板壁饰），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥g3fZ0cV7ufi￥后打开👉手机淘宝👈

巴打你地間房都咁大既

音樂jj

301好唔好用? 貪佢有藍牙
想買黎配hs5

個個都有房

係啊,之前係Yhoo 團購買的,要自己一塊塊砌上去

音樂撚

師兄有冇mon mix 喇叭推介

睇到眼都突埋

似美容院嘅

小白

淘寶？

屌我冇電腦用

巴打會唔會太愛國
好似泰國噉，成日都有泰王張相
你就放女王上去

執拾好啦

間房細要向高發展

同機箱

logitech 三件套

屌你

點解你地啲枱咁靚

我都係用呢個機箱 corsair

佢點hold 住90度？
我d台同架係自己買木整，想整呢d 枱，但唔識整

型

mouse pad咁鋪出嚟係因為朋友問我有幾多張 mouse仲有幾隻但我收埋晒

乜都無

巴打你可唔可以留tg傾下
大過你間房少少但係想整高架床

巴打張枱係邊度買

我老豆叫師傅黎度身訂造 但我無佢contact幫你唔到

住落會唔會覺得麻煩

邊方面 係啲工具箱放埋我房有啲阻訂
之於張床
向高發展由single變double bed所以點都好過以前

超亂 ironman隻手爛咗又冇心機整返好

勁鍾意簡潔
好正

我都係呢張實惠床

好似坐船咁 日日搖吓搖吓

我都有iron man隻手
不過用左黎勾外套

點密封， 閂窗閂門？
都係好多塵

jimin AOA

唔驚大塵

間唔時要上返實啲螺絲

請問巴打塊層板邊到買？

我隔一至兩個星期就抹一次

識貨呀 我老婆

冇房得牀位

屌我又係依張床

好有毅力

前日執完房 今日已經算整齊

141？

已經拆左 但係冇位display

有無巴打評下呢個

嘩，屌
全撚部NBHD level 4 ?

巴打 你Keyboard 果套漸變色keycap邊樹可以買到

唔好笑我，窮撚勿起底

上面又狗竇又141feel

岩岩加左對speaker stand
即刻兩個世界

好慘，唔好再講

幾錢

連登好多有錢巴絲

yes 100蚊都唔洗

fx 有米喎 ching

可否介紹下個兩隻headset hanger

平平無奇窮L

【我剁手都要买的宝贝（全实心不锈钢衣钩衣帽钩单个挂钩挂衣钩高低钩壁挂钩衣服挂钩单钩），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥wr0b0cTn4N4￥后打开👉手机淘宝👈

城市花園？

自

屌你咁似141的返工相

我係咪識你?

無窗 tan無窗 趟門 真係0塵

macbook貼紙

認得wallpaper對腳 , 求原圖

我用依啲痴枱底

我淘寶買完之後佢有晒工具俾我 巴打你可以上淘寶搵吓工具

睇完個post之後
得一個mon嘅我好似唔係正常人

直線自爆

我已經買撚左
我都想參考下

我張床訂左5尺闊

影蒞睇下得唔得

係囉

Q_ _ _ _ y HALO

叫好過冇啦, 建議你上whathifi揀d好d既款

我都好鍾意對腳
所以set做wallpaper

腳的主人請妳原諒我
妳對腳是一流的

窮撚垃圾房

好奇一問
個m攞嚟做乜？

平時練野多數用amp，錄音先會用mon

LAGA好飲

呢隻mon不可信

有兩個呢啲架同埋一堆螺絲 電鑽自備

揭開之後

窮撚冇錢買靚野

支野ok既，不過我都係中意飲sherry多

大多數巴打間房都唔細

謝謝你了

個琴幾大到

咩型號

我都有呢對嘢

btw 墊幾本書同向返耳仔會好啲啲啲啲啲

求布甸紙巾箱個套

g900

G900打天下

AXE FXii

遲啲先搬入房

Korg microKEY 22 Air
長22吋半左右

超正 駁埋部MFC-101

連機箱都有你個名

直線自爆

淘寶display card千斤頂 啲字有得custom

遲下去通利柏斯問下價先

FXii你買果時幾錢？

sorr9你 按錯負皮
巴打一定好貪靚

自己訂造

真係個個都有headphone ,一到深夜就用？啲聲立體啲？

用headphone 聽, 會聽到多d details

聽歌多數用headphone

枱底會頂腳
同埋我當裝飾

Queen size...
單係加左張單人床墊

無人理我

你個名足以令到無數人想理你

個個間房都好大

我今日先喺街撞到我ex

我冇靚電腦又冇房
好葡萄

唔該巴打

個個都雙mon搞到好想整

Perfume wallpaper 好正

update下，琴日淘左個軚盤架返黎砌好左，
遲啲用黎係大電視玩ps4 gt sport ,
同埋等遲啲電腦枱既mon換做21:9黎玩

空間鬥士

終於有細房巴打
真正既細房係床 衣櫃 枱 三樣野係無可能同時掂地

咁樣咪側住個頭玩GT囉

個風扇係咪用嚟模擬開緊車嗰時迎面吹嚟嘅風

宜家只係擺住係果個位度，張電腦椅岩岩好入到果個彎位，唔會阻到，用果時會移過去，玩gt係係電視度玩，張相無影到

巴絲們 你地嗰d usb氣氛led燈帶係咪喺淘寶買架？ 有冇推介邊間

single room apartment

想知後面塊布邊度買

同問

扮工setup

Pinkoi有 可以自訂名
但唔排除淘寶有

痴撚線玩4D

勿相認！

Leung Ka Hang先生你好

好正

你地d衫係點放

有無大張啲

想要淘寶Lin

大掃除完

會唔會好D

巴打我想問難唔難搞？
我都淘左張枱

仲有上面舊野係咪一套？ 我想買呀keyword???

去完旅行懶執

女人

亂都唔係好大件事，你睇到連啲櫃桶都可以唔閂埋，喼又唔閂埋，幻想唔到個人幾污糟

好多巴打張枱都會有包濕紙巾

唔通用嚟抹塵又話你知咩

究竟部電腦喺邊

睇完你地貼相之後, 有個衝動要執房執枱

你地真係好好

邊度有賣秋葉原牌？

n 年前年宵
最近先掉左

窗台枱最好深啲 唔係頂到瘀

補舊圖，衣家諗緊好唔好換隻4K moon

巴打，dell 個moon 同imac 個moon好似唔同色既？

好問題，黑白相入面d灰位好易見到偏色
我其實已經盡cal到match番，不過影相咁大角度影埋去仲要iMac用反光面Dell同磨面所以好唔同

好似上個post都有你

見到你呢張相，搞到我唔敢入個21-24" dell mon

利申：用緊macbook，會執下相

個問題其實係Apple用DCI-P3+光面，變左其他mon好難夾色
但係響workflow角度，如果我係執相同整印刷品，咁我隻Dell(UP2716D)因為有Adobe RGB同可以cal其實係俾到準d既色我
不過闊色mon去到2560x1440已經要三四千或更多，要有4k要過萬
所以呢set拍mon其實係兩味用途擺埋一齊，例如響Lightroom可以左面5K做interface，右面2K ARGB俾幅相full screen做soft-proof，你MBP個case可以做到類似setup

Comment 一下

1. 書枱L型係好野，易放電腦，枱底會唔會放subwoofer？
有一日你買2.1, 5.1個D speaker可能有subwoofer，放左放右都flexible

但你枱唔夠深！
我建議你預深D，假如有一日你要放Mon，好易唔夠位。
我依家一張大橫枱，172cm(長) x 51 cm(深)，
放Mon極度痛苦

起碼61, 71cm深先易走戔

記住，寧願預深D 好過預唔夠
預深左 最多唔用多出既空間

2. 書枱最好枱面/枱底 有LAN port
入牆拉Cat.6線 (e.g. 3M牌 Cat.6線，交畀裝修師傅搞都OK) 在牆內經管仔 走到全屋Router位
通常全屋Router位係大廳電視櫃
通常一拉打孖拉 即係大客廳 2個孖裝LAN port 連到房間內 2個孖裝LAN port
唔拉單丁一條 有你著數

預先舖LAN 就唔使好似隔離post既巴打咁 成日問屋企Wifi差 3度牆
猛問邊隻Router可以打穿3度厚牆了
預先舖LAN 即使唔玩PC 你玩Notebook都有著數

講住咁多
想傾再講

我自己都用printer + 相紙印左張房

你真係想知？

腳位應該預左一尺

最好整塊板可以拉出黎放keyboard平時用就唔駛整咁深都ok

打字會唔會怕塊板震動
我自己就放keyboard + mouse係枱面 feeling最好
但就要枱面夠深 你要預計有朝一日放Mon都唔怕太近自己

我而家就係窗台枱
放電腦既話就要落哂簾唔係背光好辛苦
但落哂簾就會攪到間房好黑要長期開燈
同埋唔可以開窗 所有金屬野都會好快生銹
都幾麻煩

直接放枱面啦 keyboard tray真係唔好用

agger
一係就整個同枱一樣長既tray 擺埋mouse都仲有位淨
咁張枱就唔洗咁深

好日式
坐得耐會唔會好攰

我有張豆袋梳化
tatami 感覺好好

同埋有道暗門，可以放對腳落去，我做野mode 果時就會開，平時都係攤屍

書檯深度至少都要有你個前臂咁深喇

btw唔夠位嘅向上話發展比較好
加個mon架晾高隻mon等自已唔使成日向下望
又可以擺keyboard

我得間淨係放得落一張床所謂既房連窗都冇

係房用電腦我諗唯一可以做既就係係床上面整張檯
好似依位巴打咁得唔得

定係連空間鬥士都冇得做

你多數係用notebook

求背燈tb link

訂造傢俬 無野唔得

擺24吋電腦會唔會好難用
唔想用手提電腦啊

床尾加塊層板擺電腦
坐喺床上面用
雙mon似乎難啲，仲要位擺機箱

有無人試過喺淘寶買枱

買過L形枱 連埋運費差唔多500

其實呢D 枱要加燈我自己坐得唔多舒服 光線太集中

巴打係cool 過牙

機箱諗住塞落床下面個櫃到，因為右面係牆所以開唔到櫃門
或者擺上上格床
咁可能有得諗
度下尺先睇下有冇得定制張檯

個個都一人一間房
真係好

有無d 同兄弟姊妹一間房既share 下

我同呀嫲呀屌你老母

所以直接用eizo mon，部mac啲色真係垃撚圾，個個唔撚識都以為retina執相好

屌，我睇咁多張圖，每次都將個重點放喺盒紙巾度

食塵+ 輻射

不過DCI-P3左之後既retina係好左好多，之前得sRGB真係... iMac 2017呢水個mon已經算非常好，同埋HiDPI總有佢既用處，只係印刷靠佢真係唔掂
當然要色準都要Eizo/NEC+cal架啦，我都留意左Eizo好耐，幾個月前爭少少響日本抬左部CG248-4K番黎

試下搵個畫框裱起
感覺好好多

啲鞋着完就咁放上去？
定清潔完已經無着 做房間擺設？

個鐘邊到買

我部eizo都係full hd冇4k，不過最緊要印刷顏色準，retina始終都係落左個filter咁 同埋鏡面

係啊,日日訓前做柒頭都要帶
關於光線問題,揾D燈係可以較光暗,唔洗太光,咁就好舒服
千奇唔好唔開燈,壞眼

坐床度用電腦係好on9,因為條腰骨無support,一D都唔舒服,最怕老左生骨刺/腰間盤突出

溫馨提示，個retainer 要帶一世

Ps同是天涯羅樂林

都預左，不得帶左棚牙真係無走位
成間房遠 shot ,俾巴打參加下

窮毒撚留名

你咁多老婆

巴打 下面個個係腳踏? 想問邊度買?

淘寶有無依啲野

死圖

廿蚊有個啦屌
呢d鬼佬簡約配件唔好買正版，一舊膠一舊木收人幾百蚊，含撚啦

張枱訂做？

個衣櫃同張枱都係係以前張組合床都拆出嚟，搬左屋唔想浪費所以攞去新屋到用

淘寶買左個 仲要買大送細

舊屋擺法

宜家傢私有

想問巴打們如果雙mon, 咁係咪要買張勁d嘅顯示卡用

外國JJ？
咁大，真係好正

成個客廳咁大

屌你放得上嚟十個有八個都係有錢仔 靚撚到呢
利申 ：房都冇

好大

睇完巴打間房，再望下自己間房，我有啲想喊

仲大過我個廳

咁大我會好空虛
暫時仲幾滿意自己間房
但太懶未執

想請教下咁多位巴絲打 d L型台係要出面搵人訂做
定係有得就咁買
因為過多幾個月想裝修間房

買點買到岩size呀

我上淘寶買既 size好多

大家有冇話邊間裝修鋪 食水冇咁深
要洗錢就梗 只係想買靚d料

如果正常長方型檯我會建議去旺角搵木行訂
有好多種板,厚度,顏色,邊位揀，百幾至千幾都有
腳就可以ikea買

L型檯木行我唔知肯唔肯做，但都可以去問下
搵裝修鋪一定天價，佢地唔會想接一張檯黎做
一係上淘寶搵訂做傢私既鋪問下，應該around 1.5k有交易
但個價錢係唔連運輸同埋裝

想問黎將來做下參考
巴打們既房 有冇咩設計係用落之後覺得好伏好唔舒服 好後悔既設計 但唔用過都唔知咁差 好睇唔好洗？

我個人認為如果要用下格床個位做書枱真係要盡量整到你上面張床盡高 等下面多d位 以前試過唔夠高令到下面空間好侷促 個人好易坐到梗左

我係掉轉，有少少後悔裝修嗰時無用盡上下空，房同廳唔少位係只有地下兩三尺有野
響香港除非budget無上限，如果唔係多數屋都係平面空間有限，所以點都好一定要拎盡高低差，就算有d位會唔方便出入或者唔舒服都要優先俾位整兩層之類

張電腦枱一定要深 個人想要80cm以上
枱左右唔可以有木板連住上面櫃
張枱要夾moon臂

仲要有個酒櫃
宜家要我放左個書架都想死

窮撚房成間都IKEA

wa屌同一張床又係右邊窗嚟
以為見到自己房

我媽成問我點解買咁大張枱

好多人用羅記喇叭

想問下條LED燈係邊買
隻色好正又唔會太光

有無相睇下？房間都有得相認

80cm 點解要咁深？

做咩自爆

依家d mon 底座都好大

你見到既野全部都係IKEA，無記錯長既390幾

麻雀枱

屌

好多人都用razer

準備轉Creative BlasterX Katana

正!

咩牌子電腦椅？

呢位巴打講得岩

其實我上年先全屋裝修完
有好多大伏
我都知道
因為時間關係 我point form講住D先 有興趣知details再問我

1) 牆內舖Cat.6 LAN線不可少，要係裝修好早期就諗清楚 Router放邊，房間內LAN port係邊，要唔要係房內留1個LAN port畀Access Point加大個Wifi coverage。日後先理會 = 悔之莫及，每日要上連登出日經post問邊隻Router Wifi勁。

2) 枱面要夠深。今日Mon底座極大，非常討厭，又不能避免。預多好過預少。我枱150cm+長，但只有50cm深，放Acer X34都要準備用wall mount隊爛牆。悔矣.....而且keyboard + mouse放枱面最穩定，又要佔用位置。用tray = 一路打字 一路震tray，感覺很差。建議Mon下面放個螢幕增高架，類似一個茶几仔，畀你用完電腦隊個keyboard + mouse入去收納，又減塵又美觀。

3) 枱面下面，預空間放腳 + subwoofer。Subwoofer一係放枱下左面 / 枱下右面。諗一諗。

4) 裝修公司往往有得造埋傢私，係收口傢私 (貼住牆無隙，油哂油收左邊)，比IKEA個D現成既好，又可以自己要求如何加敞櫃/收納空間之類。我150cm+書枱右邊下面就係有個敞櫃，收納諸般電腦用品，重放埋隻吸濕大笨象入去防潮。

5) 我訂造書枱，要求埋可以藏線。枱中間有個蓋(有毛毛for走線)，打開係枱下造左個格，專放拖板，將Mon線之類經個蓋既毛毛位走哂入去。枱面要見唔到99%線(Mon/keyboard/mouse)，好neat and tidy。

唔洗，打機唔會用到第二個mon

間房有啲細，
而家已經有張床，得返75cm*110cm到嘅空位。
如果唔想坐床，有冇咩辦法可以擺到張大啲書枱？

好細喎
你有無全房間dimension
同埋講埋房高幾多cm

巴打我同你差唔多 我得70cm
我依家用緊電腦枱連書櫃 差唔多頂到上天花板
張枱係窄 闊得60cm左右 諗住遲d買塊木板放上依家張枱到延伸佢

巴打個琴用咩喇叭

張床至少買咗十年，咁都有得相認

買左14年了 ,真係估唔到,又係右邊窗

見到bbc頭 中學回憶

窮撚公屋仔

有冇巴打好似我咁用唔到相簿功能

你個NZXT水冷喺邊度買?

呢個鍵盤好熟口面

分分鐘連間傢私舖都執埋

淘佬
佢個黑洞loop真係好正

唔好笑我啦巴打 淘架咋都係

似lingyi 呢隻唔差 我都落左單

呢隻叫DAREU 貪佢冇殘體字係面

dream room
師兄你住邊區？

小白！係邊到買？

香港有冇鋪頭有？
真係好想買

係上面扑野會唔會冧架

張電腦台係邊買？

聽講下個月有代理
但你預佢㩒住你黎搶

屌你咩 我張床又係一樣，右手邊又係窗台

宿舍？

好似大學宿舍

睇到咁多位巴打d房
好想重新 設計&裝修 自己間房
咁多位巴打有錢人

貼書枱算 電腦枱亂到飛起

見到上面有位巴打幅wallpaper同我file撞左

主子做左擺設

平時成個書枱任佢地訓

貼下貓 如果有離題的話唔好屌

獻醜

巴打又見面

北宿？

唔撚係掛
巴打有冇圖又可以相認下

主人無掃你D野落地咁好既

有套廁

高質

我已經放棄rgb

毒到出曬味

我訂左張床未到，特登揀around 160cm, 女友得150普埋鞋都可以行出行入，我會撞 ，同時床同天花又唔太近

擺到display 咁靚

你想放張A4 size 紙係台面寫野一定要

舊木做手墊

用左臂就唔洗個座
問題係張枱好難後天加長
一開心就買深啲 就算唔係望住個mon 都有多啲位做野
利申 34吋mon

我間房放左一個書櫃 一張雙人床 一個衣櫃 剩返一條路行
但已經好滿足

最近都睇緊 有無link

用緊 24 吋，就係張枱唔夠深睇得好辛苦，想換個細啲但 21:9 嘅有無推介？

同問 用緊27吋睇死人

咁都毒唔到你

零反應

屌 連登個個有錢仔

巴打部機唔襯返呢間房真係囇哂

買張紅色反光紙包住間房燈膽搞掂哂

又bin

小白係沖繩夾返嚟
電腦檯係IKEA買

可唔可以講下點解

睇親第一個聯想都係141

我諗佢想講最邊左右唔好係木板做腳 要夾臂

俾兩塊木板頂住
個MON郁黎郁去會頂到 同埋會減少左用既空間
好唔方便

巴打可唔可以分享下你張枱有幾深？

就快有新機用

好想換走張枱佢

我以前10年前張電腦枱都係咁
個陣用最普通既LCD mon
行Pentium 4 Windows XP

勿相認

btw我想買個mon打直掛喺左邊枱
各位巴打有冇直mon推薦

巴打你個mon啲指示燈識唔識著

趕下尾班車

有丫 右邊有白色指示燈

點開 我開唔到

開mon佢自己著

好快爆, 準備定第四屆

因為要夾moon臂囉

今次推得快左

夾moon 臂真係可以慳返好多位，宜家啲moon 腳勁撚大舊唔知做乜柒，用臂吊起佢個moon 底可以多返好多空間落去擺野

我張枱92cm 深，之前換左大moon個moon腳又撚大舊 放埋個keyboard 想攝多部ps4 係底都無位，一吊起佢乜都任我擺

52x25in

Thanks

依舊亂葬崗

電腦枱無玩具裝飾

仲會覺得好冰冷少左d野

窮撚,成堆淘寶野.相識勿相認

我係咪上過你屋企

近幾年都冇人上過我屋企

個燈係淘寶？有無link?

成幅牆都棉？

開定先, 第四屆

前後同右面牆

盞燈係舊款3M博視燈,唔係淘寶

有電鑽就唔難搞
我屋企無電鑽 請咗個相熟師傅黎幫我搞 承惠150蚊 貴過張枱

唔係一套
keyword 牆上置物架

睇呢d post好正 但我冇電腦用

養咗咩？

守宮

應該出番本結集 收集番頭兩界嘅相 俾巴絲參考下

其實直接用圖片模式已經可以睇晒

舊link d圖好快死晒
定係我問題